poly 攻防戰 緊急呼籲

我哋宜家未輸！希望各手足到poly幫手，或各區開花。

但係各位千萬千萬要記住，我唔要大家送頭，盡量唔好受傷，如果真係守唔到，求你哋，唔好留，be water，地方係死，人係生，冇據點，一樣可以贏！拜托唔好送頭！！！

以上只係預備，但係我相信大家一定成功！
加油！

Btw,新聞見到危險品比人拎咗，記住要係專業魔法師陪同底下使用，小心傷到手足！

緊急，自推十次 ！
1/10

2/10

3/10

我都係咁惗 推

P牌 4/10

5/10

6/10

Thx for 推ing 7/10

8/10

推

推唔郁都推 9/10

10/10

跟著靠大家

幫推

推
親中班狗閪

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？